緊急！沙田有無邊間跌打師傅好！

手指甩左骹，以前右手試過同樣，呢家廢左

今次到左手，如果急症再叫我等就試跌打!

最好24 hours

無就平日啦

巴打好人有好報，你真係有機會救人一隻手指架

Push

大圍趙大發

火車站A出口 大樓入係兩座大廈中間 樓下有兩間車房

平日先開 你朝搵佢啦 好快唔痛 會打針解痛

良心鐵打師：趙大發骨科（大圍）

Fabulous Kira 7月中打泰拳，整親隻右手手腕，一直驚啲鐵打佬會亂捽，捽到仲傷，想屈病人睇返三五七次，賺夠先算。

好彩一齊學泰拳嘅朋友介紹「火雲邪神」趙大發骨科，今日一捽，即刻好返七成！

鐵打師仲幫我敷藥，要敷兩日，食埋鐵打丸，都係HKD300！
最希望卡數一筆清！好返晒！

記得去睇之前都google過「趙大發骨科」，竟然好到高登巴打都讚，當然有人搞gag話係打手啦～不過真心覺得得啖笑！

趙大發骨科
地址：沙田大圍積福街12號城河樓（西座）2樓 A 座（仁心動物診所旁邊）
電話：2691 2722

好！多謝巴打！

真係好撚痛
急症真係好慢

巴打，好運中心商場有間！好得！

我上次都係睇佢 跌打神手黎 不過佢好老了 希望佢可以做耐d 睇2-3次應該好返 唔會好似其他人拖時間昆錢

決定左趙生

巴打長命百歲